麻煩del自殺post

「緊急」不要再死多一個人！